<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="select_album">选择相册</string>
    <string name="select_image">选择图片</string>
    <string name="latest_image">最近照片</string>
    <string name="photo_album">相册</string>

    <string name="main_confirm">确定</string>
    <string name="main_cancel">取消</string>
    <string name="main_back">返回</string>
    <string name="app_name">同学录</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>


    <string name="download_label">下载地址</string>
    <string name="download">下载</string>
    <string name="stop">暂停</string>
    <string name="resume">继续</string>
    <string name="retry">重试</string>
    <string name="remove">取消</string>
    <string name="test">测试</string>
    <string name="tongxuelu">同学录留言
　　1、有你的日子，我们同舟共济，于是，桨便划快，岸便清晰。
　　2、世界上只有她最令人向往，她的名字就叫――未来。人活着，不仅是存在，而是真正按照自己的意志和理想生活。
　　3、学哥学姐们俺虽然不认识你们，仍祝愿你们该咋的就咋的，人人开别克，人人有别墅。
　　4、生活的海洋已铺开金色的路，浪花正分列两旁摇着欢迎的花束。勇敢地去吧，朋友!前方，已吹响出征的海螺;彩霞，正在将鲜红的大旗飞舞……
　　5、同窗几年，你把友谊的种子撒在我心灵上。我将默默地把它带走，精心浇灌、栽培，让它来日开出芳馨的鲜花。
　　6、三年同窗，共沐一片阳光;一千个白昼，谱写了多少友谊的篇章?愿逝去的岁月，都化作美好的回忆。永留在心房。
　　7、有人说：“人人都可以成为自己的幸运的建筑师。”愿我们在走向生活的道路上，用自己的双手建造幸运的大厦。
　　8、但愿相忆莫相忘，幽怀几许终难忘。朋友，长久不见，路途遥遥，隔不断万里信笺，止不住悠悠思绪，永远留存的是对你的友情。
　　9、同窗六年，你把友谊的种子撒在我心灵上。我将默默地把它带走，精心浇灌、栽培，让它来日开出芳馨的鲜花。
　　10、柳荫下握别百般惆怅――同窗数载少年情长，望征程千种思绪，愿友情化为奋进的力量!
　　11、六年来，每当我在学习上有了疑惑时，生活中遇到挫折时，总是你的声音在耳畔响起，疑惑迎刃而解，挫折变成为动力，促使我不断向前。请接受我的一片敬意。别了!我的朋友!
　　12、尽情地饮干这杯毕业之酒吧!它是生活的甘露!它将给未来注进胜利，它将长留在我们的唇间舌上，留下无尽的回味……
　　13、人在偶然能够相识相知，实属不易。愿我们好好地把握友谊，让友谊的桥梁更加稳固。
　　14、聚也不是开始，散也不是结束，同窗数载凝的无数美好瞬间，将永远铭刻在我的记忆之中……
　　15、相识之缘，刻骨铭心，真挚情谊，历久弥新，在友谊的长路上，只问相知是怎样的珍惜与拥有，我永远都不会忘记与你同行的日子。
　　16、让我把无声的语言，融进江南的风--为你送别。
　　17、让生命的书页，永远记住点然过心灵的温暖阳光。
　　18、春花，在篱边墙头，忘情地展示着芳姿;秋月，在树梢屋角，幽幽地散发着清光，我的同桌，你在远方还好吧!
　　19、朝霞般美好的理想，在向我们召唤，我的同窗，分手在即，不必问何日相会，我们――一滴一滴的水，全将活跃在祖国的大海!
　　20、生活已经向我们敞开了胸襟，朋友，让我们勇敢地迎上前去，去尽情地体验它无边无际的壮阔，无穷无尽的幽深吧!
　　21、三年，在人生的旅程中不过是短短的一段，然而和你同桌三载，却一生难以忘怀。你是我记忆中的一粒珍珠，心的天幕上的一颗明星。
　　22、愿我们的友情，像春天一样美丽，像夏日一样火热，像秋天一样爽朗，像冬季一样洁白，如四季一般纯真、长久!
　　23、燃烧吧，有理想的人，有一分热，发一分光。
　　24、当你静默的时候，你的心仍要倾听他的心;因为在友谊里，不用语言，一切的思想，一切的愿望，一切的希冀，都在无声的欢乐中发生而共享了。
　　25、别丢掉那以往的热情，你仍要保存着那真!
　　26、小鸟在枝头吱吱喳喳，多像我们当年的窃窃私语，和那一串串格格的笑声……
　　27、是否还记得校园里那条彩色卵石铺成的小路两旁有缤纷的鲜花花镶边，还有翠绿的柳丝飘拂。多少个早晨，多少个傍晚，我俩在这路上漫步……它和友情一起，留在我的记忆里，也烙在你的印象中。
　　28、从五湖四海来，到天南地北去。不管走到哪里，不管在什么岗位，让我们继续填好人生的履历表，交出事业的优秀答卷，为母校的旗帜增辉添彩。
　　29、我不愿失去春风、夏雨、秋霜、冬雪的一切记忆，更不会忘掉在人生路上我们絮絮的笑语。
　　30、那以往的同窗生活，是一串糖葫芦，那迷人的甜和酸，将永远回味不完。
　　31、岁月的河流上，会流走很多很多。相逢时的那片红叶，也会褪色吗?
　　32、同学啊，让往日夕暮中那些甜蜜的低语，都埋在心底，化作美丽的记忆吧!
　　33、这个季节，我们放飞童年的风筝，理想和信念，在飘荡、上升中，与我们对话。
　　34、枫叶永远是火红的，太阳永远东升西落，只要我们彼此珍重，友情不消失。
　　35、与你相识，我感到无比幸运，而能与你相知，我倍感生命的充实，以前嬉笑相伴的日子我将深藏，以后不可测的日子，愿你多保重。
　　36、友谊的种子，深埋在你我的心中，春天一到，才会抽芽，就会开出属于你的、也属于我的花朵。
　　37、人在旅途，难免会遇到荆棘和坎坷，但风雨过后，一定会有美丽的彩虹。我希望看到一个坚强的我，更希望看到一个坚强的学哥学姐!
　　38、竞技场上讲谦虚，无疑等于宣告自己的失败;该需要毛遂自荐时，就要当仁不让。生活需要自己主宰，请珍惜大写的“我”。
　　39、光阴似箭，一转眼，6年的同窗生涯已成为过去。但教室里，还回响着我们朗朗的读书声;操场上，还留着我们奔跑矫健的身影。这里的草坪、小溪、竹亭，是我们永远依恋的百草园。
　　40、沉默是一串难以诉说的思念，愿我们的友情像阳光那样永远温暖。
　　41、聚不是开始，散也不是结束，同窗数载凝的无数美好瞬间，将永远铭刻在我的记忆之中……
　　42、我愿把浅薄向你透露，我愿把弱点让你了解;草木需要阳光，禾苗渴望雨水。忠实的朋友，我盼望你的指点。
　　43、愿你作一滴晶亮的水，投射到浩瀚的大海;作一朵鲜美的花，组成百花满园;作一丝闪光的纤维，绣织出鲜红的战旗;作一颗小小的螺丝钉，一辈子坚守自己的岗位……
　　44、小舟在青春的港口起航，我们暂时分手，满载着理想和追求。重新相聚在何时?将在那丰收的时候!
　　45、让欠产手牵着手，彼此将一切欢乐和幸福传给对方!我祈祷上苍让欢乐时时刻刻充满我们的时空。
　　46、我们拥有6个在一起的春秋，每一次游戏，每一次探讨，每一次争吵，都将成为我记忆中珍贵的一页。
　　47、相逢又告别，归帆又离岸，既是往日欢乐的终结，又是未来幸福的开端。
　　48、我怕心很小小，却装着很大很大的世界;这世界里留下你美好的形象，这世界能预知你的成功。那一天，我会为你准备好鲜花。
　　49、虽然这只是一张小小的纸片，但它凝聚着我无限的翔与着恋!
　　50、我的朋友，你的声音飘荡在我的心里，像那海水的低吟之声，缭绕在静听着的松林之间。像露珠依恋着美丽的花朵?今天，我们是亲密的同学;明天，我们将是竞争的对手。愿友谊在竞争中更加深厚。
　　51、思念是多情的海滩，将我丝丝思念化作暖暖的祝福，捎给远方的你。
　　52、终于你要走了，说是到很远很远的地方去，去读一本关于很远很远的书。我并不惊讶，因为你本该如此。
　　53、六年时光转瞬即逝，就这样欢歌、纵笑，就这样相识、相聚，甚至都来不及好好地话别，马上就要各奔前程……
　　54、紧紧地握一握手。手有意，手有情，掌心中千言万语，也有我难言的秘密。
　　55、像蜂蝶飞过花丛，像清泉流经山谷，在记忆的心屏中，学生时代的生活，恰似流光溢彩的画页，也似一阕跳跃着欢快音符的乐章。
　　56、岁月的年轮，像那黑色的旋转着的唱片，在我们每个人的内心深处播放着那美丽的旧日情曲!
　　57、想要记录每一次感动，想要写下每一次想念的心情，于是，在夜阑人静的案头前，写着我们的故事，写着我们最美丽的足迹。
　　58、金色的花朵，在我心灵的花园中采撷，最美的一朵给你，我的友人!
　　59、六个希望的春天，我们播种了四次;四个金黄的秋天，我们收获了四遍;我们曾经受了四个火夏的磨砺和四个严冬的考验，请别忘记这有滋有味、有声有色的时光。
　　60、你有涌泉一样的智慧和一双辛勤的手，学友，学友，不管你身在何处，幸运与快乐时刻陪伴着你!
　　61、一声汽笛，跌落在旷野;无限的惆怅与孤独，在别离的那一刻，一齐涌上心头。
　　62、我们匆匆告别，走向各自的远方，没有言语，更没有眼泪，只有永恒的思念和祝福，在彼此的心中发出深沉的共鸣。
　　63、今天的欢声笑语，今夜的清风明月，美好却并非永恒，还没来得及分享最后一杯酒，却要各奔东西，珍重，朋友。
　　64、你留给我的，是美丽的记忆。你使是怀念少年时的纯真和友谊。当我捧起记忆中的佳酿想请你喝时，却先醉了自己。</string>
    <string name="title_activity_mine">MineActivity</string>
    <string name="title_activity_album">AlbumActivity</string>
    <string name="title_activity_music">MusicActivity</string>
    <string name="title_activity_book">BookActivity</string>

</resources>